「集思廣益］有條女無啦啦搵我傾股票，點答佢好

點覆

同佢講 我識麵麵 麵麵係我師傅

唔講你知 等你心思思

麵麵都唔識，好打極有限
反唔反sell佢麵好

反sell佢啦 水佢

大dodo教我玩牛熊既

exactly係我心中所想